想搵人整鞋

小弟有一對kobe9
鞋底有甩嘅情況
想知可以搵邊個整?

Fb search 有得補